[集氣] 今晚十二點前正皮多過腐皮 我就唔使沖涼

Pish

邊個腐皮呀
返工好攰

好撚臭

救命

剩返半個鐘咋

祈求天父做5分鐘好人

開始比正評